我是一隻平易近人的癲狗

我是道德淪陷既正經人士

正正經經開返煮嘢食post, 做返個正常人好冇？？？

雞雞係咪唔開心呀

狗巴我地等緊你開爐炒野呀

Coming soon

做咩事呀

我要女呀

你係咪做廚房

幾時教人煮狗肉

炒河

唔係呀，我係sale屎雞

搵納dee